早兩日返工訓得太晏唔知醒 公司搵人黎我屋企禁鐘搵我

係日本做緊野
早兩日訓琴十二點幾都未開物 有人黎禁鐘
原來公司搵人黎我屋企禁鐘 黎搵我 叫我返工
跟住一番到公司 全世界同我講我仲在生實在太好....

你做咩工？

咁當唔當你abs

海外既Sales

一睇就知公司有經驗，無啦啦唔返工，多數係出事

海外
仲諗香港地D撚樣邊有咁好心睇你死左未

第二句完全睇唔明

日本仔真係岸九九

咁有咩解釋
照講唔知醒？

Yokatta

你仲在生實在太好喇.....
如果你死左就要做到投胎都要做

無自殺已經還神

打錯 係訓到十二點幾都未起身

扣左一日糧

睇黎公司好多前員工都係咁離世

扣糧咁仲返去做乜

你射波你上司去你屋企搵你 你仲返唔返去

有糧先返，冇糧唔返，返左要佢補番日假俾我

拿拿聲扮病射波好過啦

香港：hr, 親手將封warning letter送去佢到！

反應唔切
有人禁鐘 再起身睇一睇電話幾百個miss call
驚到仆街

係真心話你在生仲好定串你昨

諗諗下好恐怖間公司

幾百個miss call你都醒唔到

日本仔講嘅野 信一半好啦

明串你喇第二句

點解仲未炒你既但係
你個位好撚緊要定大家都知你琴晚都係幫公司做到冇得訓,
驚你過勞死呀

作文比賽?

好彩冇過勞死，唔使賠錢

驚你過勞死
公司好撚大鑊

日本仔好鍾意講反話

咁on9

前幾個月試過
部 iphone 半夜更新重新開機
重新開機啲鬧鐘全部唔識響

日本咁撚多自殺案 你都咪話佢地唔驚

咪即係同你最憎既同事講「你未死架?」一樣

樓主是咪真絲?英文P字頭?

我係公司係做sales位 主要應酬下啲客
我都叫ok做到野 多數收左工返到屋企仲要打report 同覆Email
有個同事問我係咪前一晚睇波 睇到起唔到身

個同事仲要開公司車接我返去
返到去全部人對住我咁講 我都唔知真心定串我

心裡面一定笑鳩緊你依世都無得升職

段文打到一舊舊 得十幾個回覆 有二百幾個讚 仲要喺熱門 快撚啲死啦連登

你自己都#41
點撚樣十幾個回覆

一舊舊嗰啲唔係個post嘅重點呀，個個睇個個都明，係咪你豬兜咋

樓主都回覆咗十幾個啦 就算係點計都唔啱數啦

驚你自殺

你番廢話都唔係重點 重點係個比例同個數量唔對稱 咁樣都覺得合理你豬兜多啲喎

我都試過 電話冇電唔知醒
上司以為我出咗事

比正評一定要comment? 乜撚柒邏輯嚟
Child登仔又係衰嘅，搞到咁唔合理

一定係串你
日本人假到仆街

做到仆街 頭都暈 1999sorry

太撚好啦，佢未死，有人繼續做野

有預感 會上報

睇得推理小說太多

呢個真
信一成都嫌多

擺明係串你啦，第一日出嚟做野 ？

樓主呢同事咪算好,你依加畀到麻煩人,係日本黎講死罪黎

1999

佢地個個笑哂口咁講

起碼叫盡責
之前有親戚暈左係屋企
無返工幾日失救
無返工第一日d同事話上去佢度搵佢
點知hr話要拎同事地址要唔知搞咩手續
到d同事上到去 親戚已經送左去醫院。。

笑死

Fake

我sales位要應酬客 平晚有客到 收左工都要應酬佢地 好多時要陪客飲酒唱K 飲到4 5點 第二日都要照常返工 第二日我見我上司臉不改容 照常做野 又成日夜晚一兩點都要check一check email先敢訓

日本太多過勞死，無計

早幾年有單好出名
日本傳媒報道，日本放送協會（NHK）一名31歲女記者，在2013年因為心臟衰竭在家中死亡。死因調查發現，死者在一個月內瘋狂加班159小時，只有2日休息時間，證實屬於過勞死。

正常 我每日得兩三粒鐘休息

我信班人真係驚你死咗

因為一定會俾人查，阻住佢地OT
之前有間有人自殺，社會壓力迫到夠鐘就cut電

藍井清好波

而家過勞死間公司會罰好甘先咁緊張你炸

你條垃圾

強制熄機嗰個係政府部門嚟

留名睇晴報專訊

過勞死
不了

痴媽根 點解你會去日本做野?

日本旅行就正
番工真係不了

係依度讀完書咪試下搵工 點知又搵到
諗住做夠一年就返香港 份cv好睇啲
年尾先岩岩夠一年

每日得兩三粒鐘休息 會唔會未夠1年就香左
聽講日本公司對外國人既標準低D
估唔到都會係咁

「屌你係咪唔撚做，係我就出ad請人，你唔做大把人爭住做」

日本既外國人標準係非東亞人先算外國人

佢地話打爆我手機都搵我唔到 擔心我所以上門搵我

我聽過既講法係
所有非日本出世長大既都算外國人
連中間去外國留過學既番到黎都會當你外國人,唔會當你自己友
不過佢地對非東亞人好D呢個應該係真

佢地對台灣人友善啲

好似話日文字典有個字專for過勞死

偷影左我老闆 日日係度唔知做乜

唔係驚自殺，驚你過勞就咁係屋企一訓就長眠
日本好撚多，你冇死到佢哋就會覺得大家一樣未到極限，冇咁驚下個到自己死

樓主番到去洗唔洗九十度躹躬道歉麻煩到人？

基本野 唔洗土下座已經算好好

我係想講電通（廣告公司），有個東大生加班頂唔順自殺
香港搵咗一搵得端同01講唔想貼，求其搵台灣報紙

日本辦公室政治 仲重機心過香港
表面上話好感動你仲在生
事實上背後笑鳩你遲到

喺office帶蒸氣眼罩咁嘆呀

放工又要應酬D老屎忽服侍佢地
唔去幫手就唔俾面唔尊重
但第二朝又要準時返工
櫻花季節又係D細既一早on99霸定位俾班高層
打原本份工仲要打多份做埋賓賓

日本工作壓力大好多打工仔自殺

yes 旅行仲好

一個人住
死左無人理真係唔出奇

日本做野不了不了

因為日本人好儘責，唔返工通常都係有意外 or 睇唔開

用廣東話講應該係 你仲未死啊

女上司

有無OT錢

我個腦都出現左呢個畫面

樓主係日本邊到做緊野

係公司留低會有 但夜晚去應酬客唔會有
仲有出差多數都係星期六日叫我去 洗到盡

東京

會唔會唔記得起身睇演唱會架

公司有冇不良習慣？
要打咗卡再OT

其實係咪東京先有呢d 咁變態既文化，我見日本其他地區都有但相對少好多

我女上司扮哂擔心我咁，係咁扮慌張好緊張我咁 其實係想迫我番工
係咁叫人搵我

會唔會聽聽下演唱會走左去陪客人飲酒

係點入去做？

諗住扮病
試過有一次 朝早有個同事話呼吸唔到 但佢唔敢請假 最後要call白車去醫院先請到假

有聽過個去日本留學嘅frd 講，日本人唔興請SL

以為你過勞死

係香港返日本公司
成日遲到無人理
連日本老闆都同化左都唔會準時返工

除非你本身忙到hihi
如果唔係我都覺得假假地

以為過勞死？

而家平均每幾個月請一次，如果去日本真係生不如死

普通見下工 sd cv咁

本身仲打算為睇演唱會去日本做野
都係再睇定啲先

我都好似你咁諗 睇路

我黎左東京幾個月，成日番學起身都唔知醒
係香港都冇呢個情況